打了疫苗人仕怎樣致死才與打疫苗有關?

打了疫苗人仕怎樣致死才與打疫苗有關

1. 你不能無吃早餐就去打疫苗
2.你不能無吃午餐就去打疫苗
3.你不能無吃晚餐就去打疫苗
4.你打疫苗時不能精神緊張
5.你不能有慢性疾病
6. 你不能有糖尿病
7.你不能有高血壓
8.你不能有任何疾病
9.你不能本身身體有隱疾

仲有乜, 歡迎大家補充

打了科興以外的疫苗致死

你不能有心跳時打疫苗

（大文新聞網記者 敖敏輝）2月16日，香港專家顧問委員會建議批准緊急使用科興疫苗，而在此之前，科興疫苗已在內地大規模接種，土耳其、巴西等眾多國家接種量亦已百萬級。今日（２月17日），多位此前接種科興疫苗的內地不同職業人士接受大文新聞網記者訪問時表示，接種疫苗後身體至今無任何異常，香港市民可放心接種。

的哥梁師傅：打疫苗至今 如常出車和鍛煉身體

的士司機是參與2021年春運一線人員最早接種疫苗的群體之一，早在1月10日前後，廣州的哥的姐就陸續分批接種第一針，並在節前完成第二針接種。

今年51歲的廣州交通集團的的哥梁師傅，於1月12日完成了第一針接種，第二針10天前完成。

「注射用的針頭很細，基本沒有什麼感覺。從第一針到現在，我的身體沒有出現任何異常。」梁師傅說，他加入了一個有幾百個同行的微信群，大家在注射疫苗後有過交流，他發現，不僅他自己，群內同行也沒有人有過不良反應。

除夕前後不出車時，平時極少飲酒的他，和家人喝了一點白酒，未有身體不適。梁師傅說，他平時有鍛煉身體的習慣，打疫苗前後亦未中斷。

他告訴記者，根據醫院和公司的通知，建議兩針注射間隔為28天，可多不可少。若推遲，一般不超過一個星期。也就是說，所有的士司機兩針的間隔均在28天至35天之間。

「從我經歷過的和看到的情況看，科興疫苗是可靠的，香港市民可放心接種。」梁師傅說。

【35+案】員工陣線主席余慧明 被控違反港區國安法 遭醫管局停職

因去年參加民主派初選而被控違反《港區國安法》串謀顛覆國家政權罪，醫管局員工陣線主席余慧明遭醫管局停職。

醫院管理局發言人表示，就一名員工被控違反港區國安法，醫管局按既定人力資源程序，會對涉事員工作出停職安排。

資料相片：本台採訪記者
=========================

【明報專訊】保安局長李家超昨在聯合國人權理事會會議發言，稱去年7月實施的《港區國安法》效果顯著，因暴力的嚴重刑事罪行被捕者減少五成，又稱國安法未損害港人的自由和權利，包括言論自由，自己不時受尖銳批評，反映香港是多元社會，可批評政府是港人可享有的自由，但若有人做違法行為，亦需面對法律審判。

李家超稱，本港1997年回歸後，23年間未就《基本法》23條立法保護國家安全，形成法律真空，前年的社會騷亂令一國兩制受到前所未有的挑戰，至去年7月實施國安法，效果顯著，因暴力的嚴重刑事罪行被捕者減少五成，市面回復穩定，經濟發展復蘇。他稱國安法實施至今99人被捕，只佔香港整體市民一小部分，強調檢控和審訊基於事實，會公平及依法處理。

李家超在會議多次強調，港人言論自由受基本法和國安法保障，國安法第一章中，一半條文集中說明港人享有的自由和權利，證明兩者同受保障，他更以自己為例，稱自己每日受批評，而且非常尖銳，反映香港是多元社會，可以批評政府是港人可享的自由。

岩岩想到,

你心悸時不能打疫苗

注射科興時間與死亡時間不得相距多於一小時

打左輝瑞既疫苗死就會

未食早餐 食得太飽

你實中一樣

點都唔關科興事

你不能緊張

死左可以100%抗疫

你不能太天真。
你不能太戇鳩。
你不能反對龍門任佢擺。
你不能反對紅線任佢畫。

一個鐘太耐啦，應該係「注射後立即死亡」

1.有食早餐
2.不能長期病患
3. 打針當日天氣必須良好
4.你不能把疫苗注射在接種人體內
5.打針護士必須有三十年以上經驗
6.你不能反政府
7.你不能在過往接種任何疫苗
8.接種後不能進食，否則會被視為食物中毒
9.接種後不能扑野，否則會被視為馬上風
10.接種後不能做運動，否則會被視為體力不支而死
11. 接種者必須為壯年
12. 接種者收入不能低於貧窮線 否則會被視為呃賠償
13. 接種者必須為中國人
14. 接種者必須身體健壯
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心死了，政府也會說你是打疫苗搞到死，說你是呃賠償，說你無恥。政府總是可以找到一條理由來說明你不是打疫苗而死。

怎樣才算針死人

生化危機有隻病毒一恐懼就病發.

死咗緊係屈得就屈！

除非打完即刻死，否則都應該唔關事。

打完即死就會關打針個個事